這名女子被緊急送往約20英里外的一家醫院，導致治療延遲了大約一個小時。 2020年9月17日Ars Technica 
 他說，很多人是從寄宿治療中心來的，或者是從安置處跑出來的。 儘管國家承諾為他們找到家，但每年仍有數百名兒童被困在精神病院| Duaa Eldeib |020年9月11日|ProPublica 
 美國食品和藥物管理局批准新的治療方法。 當政府願意的時候，衝突的時代可以帶來醫療創新傑弗裡·克萊門斯/對話| 2020年9月9日|大眾科學 
 經過一番抵抗，莫斯科同意將他空運到柏林Charité醫院接受治療。 特朗普長期以來一直想要殺死一條俄羅斯和德國的天然氣管道。 納瓦爾尼的中毒可能會讓他死，大衛·梅耶，2020年9月8日，財富 
 Dellaire建議至少對廢水進行二次處理，甚至更好——紫外線或臭氧處理，他說這能摧毀99%的病原體。 我們所知道的和不知道的關於人-動物之間的新冠病毒傳播的一切